今期金合彩做乜鳩

1
2
3
4
7
10
+
33

撞左邪

又呃鳩左我二舊水

留名睇勁多人中頭獎